理性討論，我現時自己肯做飯同寂寞就如自己一個吃火鍋，點解後者優於前者？

求高手解答

原罪

起碼有修辭手法先